中國6億人月收入僅$1000

【李克強：#中國6億人月收入僅1000元#，人均年收入3萬元】今日必看！ 200秒速看總理答記者問：中國是一個人口眾多的發展中國家，我們人均年收入是3萬元人民幣，但是有6億人每個月的收入也就1000元，1000元在一個中等城市可能租房都困難，現在又碰到疫情，疫情過後民生為要。就業是最大的民生。沒有就業那就是9億張吃飯的口，有了就業就是9億雙可以創造巨大財富的手。 [中國贊] #2020全國兩會進行時# @中國政府網

source: 微博熱搜

小康社會

消滅貧窮人口

你識條鐵咩,6億人回鄉創業咋

根本得好少部分嘅人有錢，但佢哋0.1%嘅人有錢都已經講緊百幾萬人

難怪咁多5毛

6億5毛大軍

讓部份人富起來

全面小康

銀包仲多錢過佢

先讓小部分人富起來

番兩日pt樓面都多過佢

明明14億轉眼變成9億

唔講得笑，呢班人月總收入加埋有6000億
其實好撚勁

沒有就業那就是9億張吃飯的口，有了就業就是9億雙可以創造巨大財富的手。

btw，支那好多呢d中二病句子

CLS

去做雞就係六億隻雞

所以當初武肺根本研究黎清洗賤民用
只係未研究好就擴散左
只要將疫苗定價10皮人仔
到時全國人中武肺,有錢就打疫苗好返
無錢就等死

先讓一小攝人富起來，實際係 只讓一小攝人富起來

大腳掘起

現實係
以前次次去支國旅行
問啲平民收入
如果唔係北上廣深
平均都係千零蚊一個月

做五毛每日出到100個post 每個月開足25日工都唔止搵1千冥幣啦 即係起碼有6億支那人連五毛都不如

咁公道講
人地衣食住行都有黨照顧
物價平幾10 倍
千零蚊已經好好洗

又扮窮
根本冇人信
又話超英趕美
唔使再諗住喺聯合國攞著數

賺咁少人工 應該住農村 如果講埋食物價錢 食碗麵2-5蚊 又唔洗交租 一個月咪都係洗幾百蚊 其實用呢份對番香港 大約搵1皮左右

出8-9個post就可以食餐飯

廣州水浸，n咁多人瞓街，連啲大陸仔都話嘩睇吓中國平均百萬資產就係咁嘅生活嚟抽水

餐餐食樹平黎講仲有錢剩悿

愛國唔怕

面對現實啦 農村地方真係好平㗎 一個月幾百有找

另外8.99億人得1000以下 0.01人先係有錢人

香港人均1.5個春袋

😂😂

咁又係嘅 你個人夠敢言黨係可以衣食住行全包嘅

計埋老人小孩

原來中共嘅小康標準係日薪$10.25

係，偉大既共產中國絕對冇貧富懸殊
人人都生活滿足

咁誠實要拉去打靶

沒有春袋那就是個不會有孩子的爸爸，有了春袋就是9億粒可以成為孩子的手。

總理會唔知國情?佢都廢時講班友$1000都無 你仲清楚過佢

「我認為」

我認為中國人全部都好有錢，因為d女中意做雞，男的中意偷野。

實話實說， 不喜勿噴

讓一部份人先富起來

小康之家

啱喇 啲粉蛆成日拎城市發展/收入黎踩人
依家兜巴車埋去 仲想拎優越感？

唔認同堂堂黨國領導人說話
基本上係反革命

中國人口無咁多啦 8億差唔多

一定係中國強大到總理要為嬰兒憂心收入低
其他人已經大把錢

中国總理嘅說話都質疑
咪睇吓公安覺得係咪可以不喜勿噴就算數囉

消減貧窮計劃就係消滅窮人

扮發展中國家？

其實已經好唔錯，鄧小平係八十年代預計中國農民月入五百蚊，(個時好似得百零蚊)都要五十年後，而家家家戶戶有電器，手機，衣食住行又平，生活大大改善了。

笑死 竟然有連登仔話係2020年搵一千蚊正常夠洗
仲要拎農村生活黎比

支那自己話冇咁多農民

點解係9億？唔係14億？

全球化底下，仲要係經濟大國搵一千蚊都好夠洗

點勁法？

因為澳門派錢的確好有效攏絡人心
正常搵2-3千 而家1000都OK

公道講句，香港中位數18k，人均三十幾萬

贊同。相比起原始人時代，個陣時人人都要鑽木取火，打獵為生，不知幾咁辛苦，而家嘅生活真係好太多啦，有兩餐安樂茶飯都應該要感恩。

原來係咁, 習種捉棋應該會殺晒呢6億人幫佢哋脫貧

6000億喎
支那強大了

返鄉下耕田

6億個5毛

[文宣手足請入]國安法文宣方向

每個月用六千億養垃圾
緊充公喇

啲五毛坐緊監
分分鐘冇錢收

原來搵$1000果啲先飲喜茶而啲劣質野
唔怪得唔岩香港人口味

五毛上晒水一千蚊都吹奏

屌唔洗食咩
$10 一日都冇左1/3
又要住呢

中共最叻講「內需」
同埋啲支那人幾錢個月根本都係黨話事
$1000 根本計好左畀佢餓唔死又冇錢剩
繼續出勞動力被黨吸血

交完電費水費已經冇淨
On9一張金牛係香港根本廢紙

你真係醒個批中二者，全球所有人類都要一步登天，發展梗係要纍積架啦，香港開埠百幾年，係近幾十年至接近西方發達國家水平，英治/香港人真係失敗羅，香港八十年代至有地鐵，人地日本呀，五六十年代就有，美國法國仲早的tim呀，仲有呀，八十年代香港仲有以十萬計人住緊木屋區呀，比起佢地，香港人過的真係非現代人生活呀。

活在貧窮線之下

先讓一小攝人富起來
再讓其餘的人死下去

你喺大陸坐，好似要比錢衣食住

食草驚咩

全面脫貧啦屌你老味

食草唔洗本
$1000夠用有突

剩番5億死撚哂

建國七十年仲係發展中

你还有党啊

農村500-1000真係好夠洗，
自給自足， 得閒仲可以賣豬仔賣雞什賺下零用錢。

香港淨係食同住都冇左大部份人工

2020年已經全面小康社會，呢個新聞一定係做謠

6億人都得翻一粒腎

要不是黨 可能連1000都沒有！ 感謝黨

其實80年代人仔紙水高而家好多

坐監要比錢食物

唔比? 食屎啦

泰國牙朗

所以連糧食都要入口

所以點解中國有咁多雞鴨

其中一千人月入6億

得啦你地中國人最好

英屬香港人最差

露晒底

月入1000但收鳩埋6億

輸實係一將功成萬軍枯,無咁多貧窮人口邊得黎班有錢果班咁有錢

點解會上到熱搜

你地中國最叻
你啲正體中文都掩蓋唔到陣支那徐

藍c真係無腦 好好洗就唔會有外勞啦，$1000好好洗唔見你返去洗下

農民係咁上下，但佢食唔使錢。

我係香港出世，做英屬香港人耐過你，我諗，係呢，你做過英屬香港人未架???

起碼賺得多過印度人嘅， 其實都唔差了， 不過脫貧吹到咁大

五毛包食宿&兩餐

香港有d中資都興包lunch
其實幾得意

人均年收入3萬
先月入2500

唔同意見就係非我族類，你個陣無見識 自我中心既中二除都出晒黎啦

深圳市一個工廠工月薪三千尾左右
扣埋伙食同租 ( 住廠都要交租 , 不過好平 , 叫做水電費咁 )
應該都仲有二千幾三千蚊可以用

但深圳D物價咁高 , 我都唔明佢地點生存

利申 , 公司開廠

購買力低呢，個陣大陸只有好少人買得起電視機

只讓黨員富起來

我認同你果句 發展要累積

但明明仲係發展中國家 又日日夜夜話自己國家強大又咩又咩咁
但原來仲有一半人口活係世界貧窮線以下

無咩既 , 核突咁囉

唔駛問我有無做過英籍香港人 , 我有BNO

住農村就唔一定係農民 好多都係轉型咗 有好多鋪賣唔同嘢 係城市入口 但主要消費者都係自己村民 呢到有班係到笑1000過唔到日子 宜家又唔係講緊支那大城市 個到班人就唔會搵1000啦 起碼3000-4000起跳甚至成皮啦 仲有好多有錢人係到
我講緊係無咁經濟發達既地方 物價其實好平 住屋唔洗錢 其實1000就等於香港10k咁洗 我無話佢地生活好 正如香港搵10k都係窮L生活咁樣 但呢到當正人地個1k係香港既1k

攻打全世界啦

想扮窮扮可憐咋
大愛左膠見到：「佢地咁慘唔好蝦佢地啦」

是撚但啦

佢地既質素，不在我討論之例，放心，我唔會試圖起你底，我唔係一遇到唔同意見的，就當佢係 「對家」，就用誅心論度人的人。

支國自己官方公佈左達標交稅人口先得二千幾萬
達標交稅好似每月三千幾人仔以上

都唔知個社會點運作

厲害了LMSL的角

大陸人工計法唔同,
表面1000 , 靠利士 , 小費, 分紅

深圳用香港去比的話已經係中環.. 都係得3千

我又唔覺得第一野就問人有無做過 英籍香港人 既你又有幾高質素

你D反應同D小粉紅差不多啦 , 都係果句 , 核突咁囉

全國共產

槍斃都要自費買子彈呀CHING

如果食都食唔起既呢6億人死撚咗啦，宜家係笑佢地生存緊，消費力低，同個班出國暴發戶形成強烈對比啊，鬼唔知佢食一餐兩蚊咩，懶醒

因為中國稅高，所以好多奇形怪狀嘅避稅收入

工廠仔 算係低階工種
line長 / 廠長 有六七千 or 過萬

不過一間廠咪得十個八個line長 同 一兩個廠長咁大把

文職果堆 , 叻既, 有大學學歷既四五千左右啦
唔好彩既 , 二千我都聽到 ( 仲要係上海 )
呢批叫做 *飲得起* 喜茶咁囉

本土出身靠打工搵過萬一定要
唔會多囉.........

所以D 香港人 ( 例如我 ) 返上去做野 , 好明顯Feel到佢地係唔鐘意你

本土出身靠打工搵過萬一定 有

你搞清楚成件事既經過先啦，中二哥，係佢先「認定」 我係大陸人，我先至「反擊」，「質疑」佢既身份，唔係「第一野就問人有無做過 英籍香港人 」，唔知頭唔知路就沖出黎柒，以本人的愚見，都唔係一件光彩的事羅

食草得啦
使鬼咁多收入咩

我睇得好清楚 , 你話人 中二 先

工廠係咁
不過佢地有好多非貪污既額外收入

公務員個堆就真係正啦
月入9000 但計晒所有額外既野
基本上30000-40000

所以咪攪到上面D人愛國愛黨
加入政府 , 是但一個雞毛蒜皮既位都有油水抽
份油水起碼係人工 幾倍
.
例如 , 外商係大陸開廠 , 地方政府一定會塞過 當地人比你掛名做廠長
果個廠長 十之八九係政府有人脈
佢完全係掛個名 , 唔駛返工但有人工收

有油水抽又要預埋佢果份
仲要唔好得罪佢 , 佢有咩報你串你就仆街

唔好轉移視線啦，我並無「第一野就問人有無做過 英籍香港人 」，同你柒左一樣，都係事實，我話佢中二，有乜問題呢，直如你一樣，你地的言行有「中二病病癥」，呢個係我既睇法， 你夠話我小粉紅啦，咁我係咪跟手話你係乜都得。

講得1000姐係1000都無

下 你係香港搵10000蚊好好洗咩柒頭

唔怪得俾人稱為支拿人

佢「內需」個概念同清朝一撚樣。大佬呀，內需只係睇市場規模？你都要睇消費者個消費力先得嫁大陸有能力消費外國野最多都係得幾千萬可能幾百萬其實所謂「中國市場好大」係一個fallacy

正解

呢個係咪正常按有交稅去計出黎？支共韭菜好多人唔交稅

中國gpa 有有約 14萬億美元一年，約 100萬億人仔一年，人均姐係7萬人仔左右

月均係 6千左右

而有 6億人收入係月均gpa 既6分1

香港月均gpa 係 3萬幾
入息中位唔夠 2萬
姐係大約2分1或以上

所以我一路都唔明中國人究竟邊度有錢....
可能只係部份打工皇帝 扯高左平均數......

你諗下 , 三千幾蚊人仔人工 , 上海
租到 4 / 5 環咁遠都要可能600 - 800蚊一個月
上海既物價 , 你點撚樣生活

我真係諗唔明

學下香港話先啦大陸仔仲想帶風向

纍積
仲早的

中國仲有一半窮人

每月目標出2000個post 幫中共洗底

洗腦嘅技倆
就是可以令一個月入1000工廠工人
在網絡上到處吹噓自己比歐美國家和香港更富裕。

習主席都係收緊幾千人工一個月咋
$1000 算係高人工

大東莞共榮圈冇咗就搞成咁

3億請6億五毛

嚟多次文革 大躍進 死佢八億 最好死L哂啦 咁咪冇人要食飯囉 幾簡單
我宜家最想聽到中國10級大地震 震L爆個三峽大霸